正式宣佈今晚將會係「階段性勝利」！！！！！！！！

階段性勝你老母

無論今晚結果係點，
依個區選只係好細既支線任，
大家要多謝勇武無同和理非割蓆比我地投

投票之後仲有好長既路要行
咁多個月被捕被打被姦既手足唔係condom!!!
無本土投而含淚投既人亦都
唔該好好監察住你地自己投出黎既議員！！

繼續
五大訴求，缺一不可！！

推

未贏咖

無論結果如何 運動都係要繼續

啱呀 唔好再階段性勝利

只係其中一部分

好驚好多人投完票就失憶

推！

未贏呀

未完架

點左票先，唔可以睇少對家

點左再講啦

無論輸贏 運動未完

標題黨 拉

結果都未出就打J，戒左D壞習慣先啦

標題黨

特別鳴謝為中大、理大犠性嘅手足。因為佢哋嘅付出，我地能通過美國「人權及民主法案」及推到區議會選舉達七成投票率

拉

300萬人認同民主選舉

仲有人係理大入面

小勝,應該無辦法大勝,對家今次都好多人投票

應該無300萬

咩結果都好 黎明行動繼續

味入來已經想講 勝你老母...

贏先再講，應該只係五五波

真係唔可以咁樂觀 對手出盡力

黃金經濟圈 國際線都唔可以停

push

五大訴求 缺一不可

對家利用前排被罷工,好多中立撚返唔丁工,會出黎投票
上星期開始垃圾大公報已經頭版叫人投
廢老真係多出黎

計票數可能贏 但議席真係未必

絕對係
外國都驚共狗滲透
更何況香港覺醒得太遲

7成唔代表啲咩
對家都多左好多人投票
唔好太高期望住

岑子杰：區選僅是整場運動其中一仗
未來要救返所有手足 仍有遠路要走

【即時】(22:39) 民陣召集人、社民連岑子杰在投票結束後受訪，表示今日最重要的不是他的勝負，而是全香港人的勝負，他表示相信香港人站在「五大訴求」一邊，「又何來需要告急呢？」反指建制派告急，是否代表香港人不是太反暴力。

他表示香港人已用盡方法表態，兩次過百萬人上街，親建制派多次表示市民上街及民調不可低，希望行政長官林鄭月娥不要再迥避民意，正面回應五大訴求。

他認為今次區選只是整場運動的其中一仗，尚有很多手足被捕、受傷甚至死得不明不白，未來要「救返所有手足」，「仲有好遠既路要行」，望香港人繼續努力走下去。

岑子杰 Jimmy Sham 社會民主連線

#獨媒報導

完左要監佢點票
無論贏輸 我地條主線任務都要繼續
仲有好多野等我地去做

Push

今次贏定輸主線任都要繼續做

差啲屌柒你
投票係運動嘅其中一點咋，仲要救手足。

邊個泛民夠膽講階段性勝利 5比0果啲說話
我就唔會再投

依家d連登仔已經連正常表達自己嘅感受都唔識，一味淨係識玩標題

依個只係票債

血債還都未還過

幾區好似換票箱 嚟料啦

真係需要監票

重輸緊好多

血債是不能票償的

係 所有嘢繼續 因為乜都冇贏過...

咁緊要嘅時間咪玩標題黨

真係會

唔輸已經還神，仲話贏
投完就算唔駛特別在意，大家做返大家應該做既野就得

五大訴求，缺一不可

換緊票箱呀

真

咁都支線

中期業績咋

今晚無論咩結果都係冇贏到
訴求未達成
咩叫贏？

由聽日開始要計劃到xmas 嘅行動，重點係咪應先檢討班狗畜嘅部署、避面再犯同樣錯誤

階段性失敗就有

今日副線任務

區區換緊票箱點贏

正正想入嚟勝你老母結果第一句就係

捉到一箱種要ja

前線手足唔係condom！！
運動未完！！

可唔可以有返啲行動呀

聽日大家都攰
可唔可以星期二朝繼續黎明行動

無民主下嘅選舉只係做俾人睇
正如外國傳媒講 係個(好撚多造假嘅)變相公投
聽日開始 運動只會繼續

A

無錯，聽朝又夠鐘黎明行動

都未點票

係一小步，無人可以/要放棄

除左共產黨解體唔係你都唔好講勝利

區選 = 支線任務

好

咪gel住啦，仲要睇住啲票箱架

唔係贏，可以講話係冇輸一仗，都可安慰。

靜靜地...

投票率高起碼證明今次冇好似2015咁雨革失利後就集體扮訓

段你老母
未贏啊戇鳩
戒下啲壞習慣啦
拉

係 至少令一大班港豬覺悟左

勝你老母...

戒下口啦

唔好打飛機
一日未宣布結果 一日唔知勝負
佢地有可能做污糟野 令你贏唔到